\section{Famille  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} / Paget \index[noms]{Paget, Caroline}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I792_I791}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1791}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} \textit{[1764 - 1819]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} \textit{[1764]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1819}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 28 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1860}, \`{a} l'\^{a}ge de 69 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline Paget \index[noms]{Paget, Caroline}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Charles Lennox of\_Richmond  \index[noms]{, Charles Lennox of\_Richmond} \textit{[1791]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1860}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1874}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I792_I791.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Cecilia Catherine Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine} \textit{[1838 \footnote{.} - 1910 \footnote{.}]}.
\clearpage
